唔知係咪錯覺，最近個 newsfeed 好似唔再見到有陳彥霖？

唔知係咪錯覺，最近個 newsfeed 好似唔再見到有陳彥霖？

的確係